新名詞：黃豬

黃豬： 黃絲港豬

特徵： 自稱黃絲，會屌政府， 會喺fb ig 出post 屌， share 新聞

但

唔簽名
唔遊行
唔集會
唔捐錢
唔罷食
Etc.

總有一個喺左近， 行為根本同藍絲冇撚分別，垃撚柒圾

好想屌你分化撚呀！！
但我諗法又同你一樣...

再話自己係「和理非」

乜撚都唔做， 出post 屌乜？ 香港搞成咁就係因為有一大班哩d 垃圾

香港人好多野要做
唔得閒批鬥呢d人
當住自己人先

沉默的大多數 > 得把口的大多數

禁幾個制簽個名有幾撚難呀？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

認同

根本就係想分化 , 最勤力網上屌藍屍就係黃豬 , 各有各做有咩問題

我身邊都好好多都屌屌下就開始去罷食

不如叫廢物算啦

簽個名有幾撚難？

唔好推, 你寧願佢唔做野但企你個邊, 定企藍絲個邊
唔會損耗自己既, 點解要分化

屌兩下就會變藍絲咁含撚啦

咁點解釋集會咁少人？
真係宣傳不足咁簡單？

係想屌醒呢班人

依啲似港豬多啲

身邊好多

P牌分化撚
啊sir甩左P先玩分化啦

自己起底啦

認真呢刻都唔醒就唔會醒
多個朋友好過多個敵人
唔好搞到熱狗咁周圍吠
只會搞死自己

兄弟爬山爬撚左去鑽石山

希望你d 黃豬自己反省下， 簽個名， 罷下食 唔會死

集會呀同埋

講真話都咁多負皮， 真係念力抗共

國安又扮失蹤會員「知更鳥」搞分化，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合